{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001814",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "탑스텐 동강 시스타 리조트"
    },
    "text": "市と星が流れる東江を包み込んだ星テーマリゾートです。 宿泊施設は総客室数320個で、キムサッカッ遺跡、コ氏窟、ビョルマロ天文台、オラヨン、ソンドルなど近隣の観光地に訪問するのに良い位置にあります。 内部施設は老朽化していますが、美しい景色を楽しむことができます。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 追加の場合は10,000ウォン、未申告の場合は15,000ウォンが加算されます。 客室整備は3泊に限り1回無料整備を提供し、指定日以外の要請により料金が発生します。 友達の追加時に25,000ウォンが追加され、タオルの追加時に3,000ウォン(2枚)または5,000ウォン(4枚)が追加されます。 全室禁煙です。 朝食、昼食の営業時間は平日は07:00~10:00、週末はバイキングで運営され、BBQ THE GRILLは営業時間が17:00~21:00(オンシーズンは17:00~22:00)です。 メニューには小白山よもぎ豚の肩肉、羊カルビ、LAカルビ、小白山よもぎトンカルビ、ハラミがあり、追加メニューにはソーセージ、豚マホークトンカツ、韓牛ユッケ、マッククス、パイナップルシャーベットがあります。 ロボットカフェはTake-Outで提供され、営業時間は24時間です。 カラオケは18:30~24:00、CUコンビニは08:00~22:00まで、金·土は23:00まで、オンシーズンは24:00~07:00まで無人コンビニがあります。 ペットは決められた客室以外は同伴できません。ファミリー24坪とスイートB39坪の客室のみ同伴可能です。 値段に比べて満足できる宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートホテルはどのような設備がありますか？",
            "answer": "内部施設は老朽化していますが、美しい景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "追加の場合は10,000ウォン、未申告の場合は15,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "客室整備は無料で利用できますか？",
            "answer": "客室整備は3泊に限り1回無料整備を提供し、指定日以外の要請により料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "友達やタオルの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "友達の追加時に25,000ウォンが追加され、タオルの追加時に3,000ウォン(2枚)または5,000ウォン(4枚)が追加されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "朝食と昼食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食、昼食の営業時間は平日は07:00~10:00、週末はバイキングで運営されます。"
        },
        {
            "question": "BBQ THE GRILLの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "BBQ THE GRILLは営業時間が17:00~21:00(オンシーズンは17:00~22:00)です。"
        },
        {
            "question": "BBQ THE GRILLのメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "メニューには小白山よもぎ豚の肩肉、羊カルビ、LAカルビ、小白山よもぎトンカルビ、ハラミがあり、追加メニューにはソーセージ、豚マホークトンカツ、韓牛ユッケ、マッククス、パイナップルシャーベットがあります。"
        },
        {
            "question": "ロボットカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ロボットカフェはTake-Outで提供され、営業時間は24時間です。"
        },
        {
            "question": "カラオケの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カラオケは18:30~24:00です。"
        },
        {
            "question": "CUコンビニの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "CUコンビニは08:00~22:00まで、金・土は23:00まで営業しています。オンシーズンは24:00~07:00まで無人コンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットは決められた客室以外は同伴できません。ファミリー24坪とスイートB39坪の客室のみ同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "このリゾートホテルは満足できる宿ですか？",
            "answer": "値段に比べて満足できる宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 662
    }
}